其實進攻功能組別係做緊嘅事，無得逆轉㗎

其實泛民係計過數，如果唔做功能組別，係會失去更加多民意嘅支持。
我想唔該反對去做呢樣，覺得呢樣會令美國覺得香港人buy功能組別嘅，係應該要求泛民去美國遊說，話畀人知，今年我哋做功能組別係因為功能組別可以做到點點點，但係唔代表我哋buy呢個制度。

現實係大家做到輸打贏要嘅準備未

然後佢地會同外國人講法治有險可守
最大問題係佢地無執政意志

咁應該自己去做遊說囉，唔係講緊去割香港呢邊嗰堆泛民支持者

輸打贏要咪得

你咁樣學人講民主呀？

其實香港人推崇嘅台灣民主邊次唔係

白紙黑字出封公開信 唔系仲簡單咩

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動